文宣意見，重點！

昨晚最重要兩件事，必須要散出去全世界

1. 葵芳站及太古站內放催淚彈
呢件事絕對係恐怖襲擊
室內用催淚彈呢種氣體化學武器
係徹底違反國際鎮暴使用催淚彈的合理做法
同當年東京沙林毒氣恐怖襲擊性質上完全冇分別！

2. 太古站內近距離行刑式開槍、推示威者落電梯
呢啲完全係屠殺行為

香港警察已經淪為恐怖組織
求國際介入人道救援

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲